如果連登仔藍絲老豆老母死左，會點慶祝?

靈堂上播喜喜洋洋

播喜羊羊

拎出黎鞭屍

直接火化

D骨灰點攪

灑落海